2628打氣區

多得新業務增長強勁, 內含價值已經升至$26.5,
而家呢個價$24真係超抵, 等於公司資產折讓賣俾你
下跌空間真係好有限

保險公司既資產唔會走, 所以而家盈利唔好唔緊要
等A股入摩, 中國宏觀經濟繼續慢牛, 內險板塊就可以遇水化龍, 一飛衝天.

沈大師誠意推薦

聽日加油put

Put極咪22-23蚊，但入貨最少可上望30蚊，a股入摩後更有機會上望50, 唔買都唔好put

我真係大意
唔記得而家係月尾, 時間值衰退得非常快
琴日買ge long call竟然倒蝕!

雖然, 如果聽大家long put左蝕得仲甘tim

睇來, 呢度唔係好多人持有中人壽...正股又無牛又無

支持呢隻
點解唔支持平安

因為兩隻都有買, 各有千秋
1. 中人壽估值仍然勁低殘, 當大陸經濟轉好, 潛在升幅可以有一倍
2. 平安橫向整合得好, 但估值修復已完成左約50%, 潛在爆發力無中人壽咁強

琴日入左貨

升多少少走人